覺唔覺八大同top up應該有高低之分

8大讀4年, 仲要係得頭10% top student先入到, asso/hd要入gpa要過3, 都未講神科
Top up先讀1年2年, 求其讀個asso/hd, 玩2年gpa過2就入到
但出到黎就話自己大學生, 同八大無分別, 咁尖子咁辛苦入大學把撚?
人地中學/asso/hd咁努力讀書讀到gpa爆4做咩? 香港要UGC大學做咩?

根本班top up仔就唔該同八大仔分番條界啦, top up只係班hd/asso用黎扮大學生/唔想做野的地方
面積同樓下補習社一樣, 咁都覺得係大學會唔會視野太細
hd/asso個時入唔到八大就入top up扮大學生, 真係扮到的無人會努力讀書啦
香港搞到咁多人覺得大學生無料到就係因為班top up仔, 唔係讀書料又要入黎讀
同美國日本中國台灣歐洲比, 香港入到大學比例少過哂以上國家, 周街大學生廢老先講
大學應該係質量唔係講數量, 如果有得簡, 直頭唔應該有top up

正: top up行撚開d啦, 當年唔努力依家就受番
負: 唔應該有高低之分, 讀1年就同八大讀4年一樣

(1) 未又係大學
Iphone同小米未又係電話? 但你用電話會唔會睇埋設計安全性售後依d?
Band 1中學同Band 3中學未又係中學? 但你有個仔你會想佢入邊間?
理撚得Top up畢業月入十皮, HKU畢業月入一皮, 依樣野唔開topic事
總之8大仔同top up仔根本就唔應該排埋一齊, 因為大學除左上堂仲會講資源, 校園生活依d
Top up搵間房做學店就話自己係大學係咁收d唔合大學資格的人搵錢, 對香港苦心經濟個d大學公平咩?
對真係有料同願意努力向上爬的尖子更加唔公平, 人地努力讀4年你就讀1年走人
仲要話自己同人地一樣, 厚面皮到...唔怪得之無人睇得起大學生

(2) 大學好威咩? 我識呀邊個邊個top up搵十皮....邊個邊個... (9up mode啟動...)
搵到錢大多數都係八大, 搵唔到錢大多數都係top up, 完!未撚搵中國都有好人依d小數例子
依家班top up畢業就認屎認屁, 無可否認有少數top up仔係好叻
但你真係叻的就唔洗讀top up啦, 中學大學跑輸人唔通社會大學會變人中龍?
唔係無的, 但小數中的小數囉

Too long didnt read

G持

樓主點睇UGC大學出既ugc top up degree?
唔係GPA夠2.0同比得起錢就收果種

果D 都係UGC啦, 都要讀得好好(gpa>3)先比大學收

不過top up個名已經比班s.f. top up同野雞學店搞臭哂啦, ugc top up 中哂樓主所講既野, 喺本部上堂同用得所有資源,但都有人恥笑

好似有top up 讀四年

你應該要分既係ugc同sf
Top up只係用嚟形容個課程係咪得兩年 同課程質素無關
正如edu 有sf 4年degree
八大好多ugc top up

都係睇人
係因為八大出嚟結果質素同 top up 果班差唔多
D 人先會分唔到

高質
教的內容同ugc大學一樣（什至仲深）
收分高
Ugc top up = ugc u

依家講的top up 係坊間課程

質你老母量